[屎]有無人試咗m記榴槤麥旋風

啱啱係ig見到
好似屎 仲要係肚疴嗰種爛屎
仲要$40杯!? 今日下午經過見到賣晒。。。
有無巴絲食咗?好無味?成pat屎咁點擺入口?

利申 想食

幾好食 起碼係真榴槤

擺入口之前有無猶豫過?

會唔會再食?

食過冇咩特別

幾$ ? 早2日係新加坡食都係4蚊波紙 足料又好味

屌啦，今日喺旺角銀座廣場嗰間麥當勞買咗40蚊，一拎上手已經覺得啲榴槤醬好少，似係25蚊份量，食吓食吓覺得唔對路，原來個麥旋風唔撚旋嘅，部機壞咗唔撚講，食咗一半問佢先肯講壞機，根本無旋過，放pat醬上面扮係40蚊果隻，個份量隨時少過25蚊嗰杯，聽日再去買，再係咁嘅即投拆個佢捐返入佢老母個閪到

冇 不過唔會再食

睇到最後笑到噴飯
聽日仲再去

食屎都食得失敗過人

食過一次未必想食第2次

好撚難食

克服咗第一次先係最難

$40

上星期喺馬來西亞食，OK 既。

嗰邊都要圍番港紙18蚊杯。

其實喺嗰邊食 D24 榴槤 1KG 都係43馬幣，差唔多86蚊港紙。

個樣同香港果pat 爛屎差咁遠

撈唔勻呀

我都唔知佢撈乜，好似個榴槤蓉同個雪糕分開咁。